ACG文字格劍區 (53) 1001又唔開

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

[圖][/圖]
[留名字句][/留名字句]

有noire嗎？

煮緊我晚餐

要超次元嗰個 唔要神次元

=.=

wait jor 17mins

You told lethergo

lethergo dllm ar

返左學

佢狂三定noire

noire

Wow so fast have a new post

狂三有MK異色瞳吧

u no open of 9 cuz...

冇jor精0力量咪冇mk異色瞳

Indeed

Just working sorry guys

三字會然現充緊唔得閒開

agger

你咪又係三字現充會然...

臭蟲論不行吧

always forget ga la ==

999華麗留名

1900食咗個cheesecake 飽到依家

食緊麥當勞菠蘿蝦堡中

LM

uccu

Double 好吃喔

其實tat gor表唔表態真係好重要咩？

表唔表態1d都唔重要，最重要嘅係我地依家可以點樣幫個香港

對我嚟講係失望啫
重唔重要你搵圖區專業反達@夜XX

搞到無限期收台
Dnlm

抵啦達狗

表唔表態真係唔重要
睇佢過唔過到自己良心既姐

達哥chatroom精彩留言

達粉

LAbatum888: 反達啲人 而家中國崛起 世界第二經濟體 淨係微信咩都做到已經咩都做到 你地唔鐘意咪移民囉
條撚樣真係極品

真係痴撚線

咁愛國既... 比人洗過腦？

東江水

而家睇達哥既人係咩年齡層

so skrrrrrr

咩年齡層嘅人會用skrrrr

確かな鼓動が 今を刻むよMemory
時空の欠片［ひとつひとつ］繋いでいくLogic
最後のピースが 埋められた瞬間
開かれる扉［NEXT→STAGEへ］AND YOU
未来への予感…♪♪♪

00後吧

咁你會唔會用

唔會

你都好愛國

你是清泉吧

我港台中三地都有親過

你而家都好親

u都成日J大6細路女

仲要唔認

冇j

笑了

睇下姐 邊有j

達狗啲粉真係冇腦
逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」

twitch個chatroom先精彩

你有冇飲東江水
原來一早同化哂仲駛乜推國民教育

諗起奧運個post

突發！達哥粉絲正式屌柒你班連登仔！

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

j咪j
圖區手足打丁洗擇日

波台種超大emoji恥笑真係好正

我戒j

我都想戒

變左ACG達哥討論區

一班男人討論一個男人仲係格劍吧

睇下邊個可以笑到最後

the girl not bad

用藍牙耳機？

我夠係 我一除一邊耳機佢就自動停

jhkhjkhj

出面d人真係好肉酸
入返黎睇女女算

熱門班紅衛兵

出面世界大戰緊 食翻兩個杯麵定下驚先

造反派大戰保皇派

咁熱仲食杯面
勇者

好無聊

唔係咁夜有咩食

剩貼唔玩=.=

==sor囉

麥皮 有營養又方便

下 我達粉

淫驚？

是

name？

死macdog可以試下用steam play開黎玩-.-
5g work5work-.-
隻island我都開到黎玩(linux)=.=

絆きらめく戀いろは

原來達哥無限期關台

唔係喎
唔記得mac狗冇人權

問：有任何支援 macOS 的計畫嗎？
由於 Wine 和 Proton 可以在 Mac 上使用，我們現階段沒有在 macOS 上支援新 Steam Play 的計畫。

以前真心膠好過依家為左迎合班小學雞觀眾晚晚講生日快樂

刀要出左steam版先得==

Orange

食宵夜不健康吧

屋企永遠得急凍烏冬同乾麵

係肥先怕吧

bootcamp linux咪有得玩

咁不如bootcamp windows算啦

一打開部mac
仆你個街windows嚟嘅喂

開隻CM3D2/戀活算啦

CP

女仔嘅友誼真係好脆弱

@lethergo

me 5 sick

其實真係失望嘅
我由last 0f us dlc 開始識到依個人
好記得雨傘運動嗰陣佢仲專登開台用sleeping dog 表態
不過唔可以話唔理解 易地而處我唔敢講我會點點點
其實6月9號真係可以做到d 咩？
唔係話唔出嚟 而係出得嚟可以點

戀活上鬼仔網有得直接down落嚟解壓玩
CM無研究搵台仔教程…

圖區頭號戀童變態嘔心男都唔識=.=

仲好意思話頭號-.-

0ld news la
但起碼身邊少數女仔frd 都幾好人
雖然我冇咩心事煩惱要分享

其實講64已經係一種表態黎-.-

示威咪即係一種show of force…
同執政者講而家有咁多人係度反對某件事
唔接納要求就有可能escalate咁

你自己認既=.=

真
明明每年都有講有提下
國家地區新聞又有講
最貼身呢單就不聞不問

自從紅左就唔同 sleeping dog單野都上左新聞仔
今時今日係要避忌下

仲有23日 搵人推下井務台沉左果D-.-

老實講 69就話避忌姐
64都避既話.............

請不要短時間內回覆超過 3 個舊帖文

yes-.-

連狗好賤-.-
搞到牙井啲post沉晒

on9連狗is gum

頂個站務台

話說我真心鍾意一d角色果陣就唔想睇到佢地既h圖同h漫 有冇人都好似我咁

曾經係

咁做咩改左

因為ntr好正

真

ntr有咩好

美國隊長Chris Evans對香港觀眾發表講話

井少咗出嚟
佢係咪收心養性

幫推3個

7月又會發癲

邊有.........日日出緊膠post=.=

呢套我棄咗

標題：cosplayer/聲優(身體部位)圖

title generator

私がひとりで泣いたなら 君は傍にいてくれたのかな

用手機回呢？

mo use

The last of us都好似6-7年前
果陣因為呢隻game都睇過一排呢個人

orange

深夜好肚餓

營多

已刷牙
同埋屋企無野食

yes

營多一包又唔飽 兩包又覺得太多

7仔食

包半lor==

早餐食兩包 晚餐要食三包...

剩低果半包點搞

肯定係肥仔

保鮮紙 + 食物盒is ok

68kg 好瘦的

留返下次咪可以再食包半

低過50先瘦

三包營多肥撚死

Agger

三包營多配牛排 爽過射精

睇返女仔朋友嗰個post
其實由中學到大學d 人都係咁 男男女女
圍內frd frd哋都要互講壞話 又要扮frd
大是大非都算
屌你老母 少少事都講一餐
人哋放學温唔温書關你撚事咩屌你老母
人哋厹溝女又關你事
人哋考試遲到又要講埋一份
有利益衝突都算 屌你老母 每件事唔關自己事都要理
根本冇人想知 仲要迫人take side
痴撚線

好輕

飽撚死都似

包半已經收皮 仲要3包

對返飯都係正常份量姐

食咁多

兩包已經頂唔緊
三包+牛扒係點先做到…cast away咩

連你都食唔到

最盡四包
飽到成日半食唔到野

三包加扒點做到

細個係咁食+一直唔做運動先出事
最近收斂左了…

減肥未？

考完試/完mid term開心就會做到

兩包已經食到滯=.=

懶…

我一包已經好夠

唔是掛 一包食完好似冇食咁

以前食飯食得仲多 而家已經細食返少少

咁大食

事無大小都講一餐還可以吧…
有時無話題dead air仲老尷…

男人唔怕dead air
唔想聽咪直接叫人stop

我係無興趣都照聽種人嚟…
反正上堂悶到抽筋聽人鳩講仲好

男男女女一撚樣
講還講 笑下哈哈咪算
日撚日non stop緊講 仲要人take side

take side就真on9
非黑即白咁都唔知做乜

You are a good listener

Take 咩 side

聽人講野咪當學野

應該係講緊A同B想媾C你撐邊邊呢類on9野掛…

唔撐佢=唔係朋友

係要我講到出口講我根本唔想知先肯收聲

你叫人收聲
條女咪記住你 啲女好記仇

係囉 你都覺呀可？我都知你覺得佢份人點點點
下 你居然唔覺有問題？你冇嘢呀？你撐佢？

[law撚］被捕人仕須知

收工，都係聽日先試埋其他野

講咩都死啦
既然都要被人講 點解我仲要忍？

ME用手機回左幾個井台主d舊post都冇事wor

唔可以太快

唔可以太快姐，但係冇三個舊post限制

u us 平行時空d fd?

原來係d post唔夠舊

飲重油..

咁你都睇到

過左7日果D就有呢個limit-.-
on9連狗

擺明針對

連狗有心阻我地？

55
好似係我地推左幾次之後加落去=.=

有心就我哋一定唔會放手

原本30日內推幾多post都推得上去=.=

原來仲有上水 siu4

走數了

kybtfkmvvxfztdtdzetass

蘿 死

diu 唔想執post=.=

==？

no one here alive

你死咋

you too

重開

唔係蘿喎

姐係花心

我很專一

比你講多次

ok
好專一咁post唔係蘿圖

對幼幼專一

🇨🇳🇨🇳

睇左re0 ova未

殘體字

我未睇

原來LG唔止電話垃圾，連電視都係垃圾

同志兒！

牛B！

skrrrrrrrrr

等緊bdrip

牛逼2333333

6666666666666

咁快有字幕姐係幻之字幕組又搶先

紅日洗唔洗做

梗係唔駛…

紅日點解要做？

連放4日？

有人係日本度買碟

躝出去啦屌你老母
同你好撚熟呀

3日…

冗員習慣左2點半上線？

post完圖就3點3
你話呢?

夠鐘食tea

啱啱打機打到攰…

巧合！

緊係要BDMV啦

會肥！不了

bdrip慳位D

咁又係
你平時都冇嘢做又坐喺度唔郁

ho mean...........

我日日有做運動！

願者上釣

今日做咗運動未

真，睇兩集動畫就食tea
食完就等放工

朝早做咗

健康？

有誤會…

勿踢爆

健唔健康就唔多清楚
只不過想郁吓…

難道是食完tea再看動畫？

外賣下午茶
邊睇邊食吧

返工唔睇動畫…

吾日三省吾身，為人謀而不忠乎？…

沒有人會相信吧

但返工會貼圖

清者自清，朱自清！

一邊就話美城曉=冗員
但美城曉自己解釋話有誤會
到底邊個先真

為人民服務！

手部運動？

好 respect you

落街食早餐先

梁國雄議員！

咁幾時為我地服務?

法國差一個post未推 搵人推埋-.-

緊係信曉sir…

好lun淫

有西你都話淫㗎啦…

除曬3仲唔係想扑野==？

天氣咁熱，好想同d囡囡玩水

要出街，不了

死gay佬

有鬼女陪你玩咩

C眼應該緊過西更好屌…

好羨慕d外國人嘅屋企大到有個後院可以整個水池玩水

［尋人］［有圖］我地既義工比撐修例藍屍打 驚已報

推推下黎個BSOD.................

抵啦！

男人黎？

仆你個街 連crash dump都冇

有jer嘅女仔

。。。。。

這就是windows

you want male only?

fake9我去㩒play

撳咗個三角形點解冇反應

你個野壞左

XC哥

中國人

你大英祖國刀奶緊共啦-.-

有嗎

用華為5g==

英國網速本身就慢到仆街 緊係會比中共呃到用5g

會員立華_就黎會去產房j女

唔係不嬲都做緊?

大陸嘅網速都唔係快得去邊咖bor

黑人

唔係講到好勁咩 唔知而家中國咩環境

就黎姐
可能你越食越幼

貼過了吧

是嗎 對不起喔

[露骨照] 就去泰國好緊張

係佢做嘅！

翻中國住翻一排咪知咩環境

6 7年冇返過了 完全唔想去

由J開JC變JS

都差唔多姐

CLS

鍾意巨乳但喜好蘿蔔應該點算好

巨乳蘿蔔
problem solved

同SSR一樣稀有

巨乳

F91?

佢J開產房啲幼女的

邊有咁誇張

除左熊貓 有咩好既H漫網

n同wn吧

link 唔熟

H動已經滿足不了你嗎？

nhentai & wnacg

坐直d

發覺個post好似lolicon

真蘿莉台

我唔係

用圖答你

全部都變態

is好女仔…

c96又就到…

又飛？

好熱，不了

曝曬+人群+溫度=自殺

駁唔到

你咪係最變態果個

嗚呼

我係最有愛心嗰個

頂 入錯POST差D POST左H漫

過氣

五月巴…

咁快就叫過氣..

曉同志

用同志好gay

同胞曉

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

香港好似好少見有依個髮型

中國

現實都少見吧…

亞屍娜頭？

第一條女more

好眼瞓

訓吧

打丁 -> 訓

垃圾Microsoft, Core, 搞左成日都compile唔到個file出黎

Black

冇black t

淨色is ok

black

uniqlo

Me poor

tao bao

🇨🇳🇨🇳🇨🇳老鐵牛B！🇨🇳🇨🇳🇨🇳

深色衫也可以吧

【引渡惡法】《東張》主持林泳淘疑被雪藏兩個月 曾呼籲出席反修例遊行

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對比達狗

呢套其實好唔好睇 我未睇過

下

未睇過都唔得既

係lor-.-

好睇過正傳

淫

...

嚇撚死人

第一次有紙片人鍾意我

沒玩過嗎?

沒有

史上最得人驚嘅生日歌

要玩喔
很好玩的

真正嘅互動式小說

比你張圖嚇到不敢

真
有劇情，又有H scene

純愛大作嚟

只係隻game其中一個劇情而已
其餘都冇驚嚇成份

條女為左你乜都願意做
瘋狂中出都得

Who

跨越時空同次元嘅愛情

比monika更專一長情

曾根美雪aka我老婆

where can download

根本全身上下除左大波左少少之外都搵唔到缺點…

down安装檔同漢化咪得-.-

睇巨人

slow download..

特登早我半粒鐘開 笑撚左

?

我都唔知講咩好

比人bully?

嗰邊唔is好似玩左成年==？

me bully he-,-

下==？

要講歷史既話 個ser我搞左3年都黎 由高登時期已經存在

佢地由4人coop慢慢搞起自成一個圈子由佢地啦

小圈子不好吧

又不是MMO很難不小圈子吧

有競爭先有進步
佢地追到上再講 果邊仲處於一個將堆插件撈埋一齊就算

每日正面（1/1）

都係以前用vlan鳩連人地ser嗰陣最好玩

以前電腦未壞成日同fd4個挑專家

而家連搵4個fd玩都唔得了…

冇朋友嗎？

專家咁易=.=

是的

結交新朋友吧

競爭 抄襲

開ser邊有話抄唔抄襲…

ho串

社交技能樹未開

開發一下吧

輕鬆過啦=.=

識酒肉朋友不如唔好識好過

駁唔到=.=

你眼角太高

真！

朋友重質不重量吧

識人好過識字吧

靠關系上位不好

要r source吧

唔撚識搞ffmpeg

jaga

= =冇整開果方面嘅野啊嘛

make what-.-

點解呢排好似成日見到有po話上網有問題

利申 斷緊 屌你老母hkbn

大部分香港用戶都用緊HKBN?

屌斷到打唔到機

唔怪得知頭先打機有幾條友同時彈左

共產黨打到黎
香港九龍新界冇得避

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無網上的日子呀~~~

電大爆炸了

如果殺到黎冇網 咁點溝通去反政府

6月9日香港人識企出黎

I mean 假如某一日冇先兆之下斷咁點好

攻入去電訊供應商 叫佢搞翻好

斷撚完未

買左午餐肉未

係咪半夜冇人理

垃圾公司

network野係半夜先搞

男人。。

原來巴哈5月開始轉左用2pass 仲以為對眼高清化 D字幕冇起格仔

未用過巴哈睇

做左咁多年 D畫質橙不忍睹

有地區限制冇睇過

英國冇人權

唔怪得file size細左啦
原來轉encode

有裝Locale.Emulator嗎?

其實點解有時彈幕網果d片會壓壞左，有時有d片會壓到好撚低幀

都係用icable上網醉好

好彩搬屋轉左和記

用左冇得翻轉頭，cut都cut唔到

抖M

病嬌isp正哦

It交流區

orange, 乜仲未斷完咩？

◎あなたのサークル「まかろん大帝」は、月曜日 西地区“Ａ”ブロック－45ｂ に配置されました。

受かってました✨レム本＆オリジナルR18 本のグッズセットと抱き枕やタペストリーなど考えています。よろしくお願いいたします🙏

好想去又唔想去…

お久しぶりです...！
しばらく音沙汰なくてすみません💦
体調の方今は大丈夫ですが検査入院やらでまだ浮上できなそうなので、一先ず当落結果だけでも😳
◎あなたのサークル「Stella Lucia」は、金曜日 西地区“れ”ブロック－49b に配置されました。
VTuber＆FGOで色々出したいです☺️
お待ちしてます✨

◎あなたのサークル「rurudot」は、日曜日 南地区“ア”ブロック－32a に配置されました。

3日目にスペースいただけました。創作イラスト本を作る予定です🐣
夏コミ初参加なので楽しみ！

◎あなたのサークル「誘拐禁止」は、月曜日 西地区“Ｌ”ブロック－41a に配置されました。

夏コミ受かりました～🎉 よろしくお願いします！！✨

鳴喔

正哦

大G嶺

英G

曉sir 夏com會熱死吧

聽日維園隻揪

先安內後攘外？

又分化 你係鬼

陸媒爆內地「珍珠」奶茶由廢棄輪胎鞋底製成

所以想去又唔想去…

冬com應該舒服啲

old news-,-

以前用車呔

當年蔣仔就係比張學良陰左唔安內攘外先走難到台灣

冬天舒服好多…
最辛苦都係等天光嗰吓凍到仆街之外無咩特別

徹夜組

無下次

夏天又熱仲有機會落雨...

HR同我講 :唔好激嬲老細

出黎隻抽

為隻敗犬而打架，值得咩?

熱死

變熱狗

yes 仲要出去拎飛

少少苦都唔捱得

你出去幫我拎囉

渣ga

試下Run in Japanese (Admin)

婆爆

又課左金比Idea Factory間閪廠

好難認wor

顏色就已經分到了吧

我色盲

我老婆最靚

送中犯出現了！

就溶

渣唔渣啲…

真係好熱呢....

嘩 真係好熱

好清涼

好熱

啲英國人不知民間疾苦

她是誰哦？

我老婆

珍

冷氣凍到打乞嚏

咁快開...

屌你老母

狗鐵啲冷氣廢到

agger dllmch

祝你陣間就壞冷氣

翻公司咪有免費冷氣涼

奴性重

做多啲野=公司賺多啲錢
公司賺夠啲錢=升人工

會升你嗎？

唔係唔開嘅咩

有開
不過冷氣出風位25.5度

要環保大家忍下
為地球著想

環保不是這樣吧
是走飲管吧

究竟牙井有幾多post係井務台?
推極都仲有嘅喂

Overflow jor, 5g

名？

要15分鐘先推得晒
CLS

tonight eat what good

桐須真冬

南記

屌會唔會係老師都唔撚識

惡𨶙到==

我已經懶得推了

當然是吉邊吧

南記更好吧

南記只有下午茶抵吃吧

要抵食去7-11買叮飯啦==

不了 又貴又難食

波仔世界第一

空氣好焗

係邊種天才先會諗到聲音得123揀而唔係任調

自己電腦到較吧

ho麻煩==

打機都話煩 第時點溝女==

無打算溝

真 入HKU啲女會自動送上門吧

反正不會有女生看上我
只愛紙片人也是可以吧

同我理念一致

由立XX把口講出黎...........

佢現充黎笑鳩我地 cry了

is

。。。邊忽現充

三字user好過分

吃吉邊先

呢度太多現充

u

true

我真毒
真兄弟自然會明

食一個唔夠飽

諗緊一陣食what ho............

狗肉

u buy me?

出動物台幫你捉隻井狗

fast

諗緊買金拱門定波仔番去eat ho-.-

沒有其他選擇嗎？

yes mo la
eat其他要再行遠D-.-

............

又J埋啲支那女人

🇭🇰🇭🇰

你J得最多

又屈

After rain
識野

冇屈

要將成個BOT重寫

點解我會覆左果個comment

綾波正

屌你老母，搞撚左咁耐，終於都有d成果。

訓左兩三個鐘 得翻M記

波仔

還有KFC吧

7-11

m 美心 ok 呢個鐘數得咁多

23382338
21800000

挽留

re zero出咗繁中bd！

seed？？

打字條友未訓醒？

點釋好

譯*

咪戰機少女…

幾 機

佢唔打做戰妓少女咪算好囉！

狗到

Ps4有出？

有
但多bug到嚇死人
非死忠真係咪買…

食譚仔中

咁入門買邊隻

重生1

行過game鋪見到呢隻

第一隻就係玩佢
結果睇唔明入面啲gag

我對呢隻系列嘅認識
就只有睇左動畫

玩主線先最安全
大部份外傳有動畫冇出現嘅角色…

Rebirth 1 好似冇中文

ps要買rebirth1 plus ho chi is

站務台不如改名做遠阪凜台啦

井狗一定又係呢句
有人狂推

同埋佢地搞我

佢陰我

再加多幾張cap圖

好多平時唔去遊行嘅 friend 聽日都會出

好歌分享
唔好聽我聽日唔去維園

有冇人聽日去行

沒有不去的理由吧

圖區第一次集會

原來殘體嚟

萌喔

屌你eservice又話size10mb以內 dum個1.幾mb嘅gif就話檔案太大